msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-24 06:03+0000\n"
"Last-Translator: zzzero buzz <buzzzzzero97@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jamovi/surveymv-i18n/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"

#: surveyPlot/ui[2][0][1][1].label
msgid "Additional options"
msgstr "其他选项"

#: surveyPlot/options/box.title
msgid "Box plot"
msgstr "箱形绘制"

#: surveyPlot/ui[3].label
msgid "Continuous Plots"
msgstr "连续绘制"

#: surveyPlot/options/freq/count.title
msgid "Counts"
msgstr "统计"

#: surveyPlot/options/dot.title
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: package/analyses/surveyPlot.menuGroup
#: surveyPlot/options.menuGroup
msgid "Exploration"
msgstr "浏览"

#: surveyPlot/options/labels.title
#: surveyPlot/ui[2][0][1][0].label
msgid "Frequency Labels"
msgstr "频率标签"

#: surveyPlot/options/freq.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][1].label
msgid "Frequency Type"
msgstr "频率类型"

#: surveyPlot/options/type/grouped.title
msgid "Grouped bar"
msgstr "长条图分组显示"

#: surveyPlot/options/group.title
#: surveyPlot/ui[0][1].label
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分组变量"

#: surveyPlot/options/hideNA.title
msgid "Hide missing values"
msgstr "隐藏缺失值"

#: surveyPlot/options/labels/inPlot.title
msgid "In plot"
msgstr "在图片中显示"

#: surveyPlot/ui[2].label
msgid "Nominal / Ordinal Plots"
msgstr "定类/定序变量图"

#: surveyPlot/options/labels/onAxis.title
msgid "On x-axis"
msgstr "在x轴中显示"

#: surveyPlot/options/freq/perc.title
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

#: surveyPlot/ui[3][0][0][0].label
msgid "Plot Elements"
msgstr "图形中包含"

#: surveyPlot/options/type.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][0].label
msgid "Plot Type"
msgstr "图片类型"

#: surveyPlot/options/type/stacked.title
msgid "Stacked bar"
msgstr "堆叠显示长条图"

#: package.title
#: package/analyses/surveyPlot.title
#: package/analyses/surveyPlot.menuTitle
#: surveyPlot/options.title
#: surveyPlot/ui.title
#: surveyPlot/results.title
msgid "Survey Plots"
msgstr "测量图"

#: package/analyses/surveyPlot.menuSubgroup
#: surveyPlot/options.menuSubgroup
msgid "surveymv"
msgstr "surveymv"

#: surveyPlot/options/desc.title
msgid "Variable description"
msgstr "描述变项"

#: surveyPlot/options/vars.title
#: surveyPlot/ui[0][0].label
msgid "Variables"
msgstr "变项"

#: surveyPlot/options/violin.title
msgid "Violin"
msgstr "小提琴图"
